 artigo duzentos e quarenta e sete as leis previstas no inciso três do parágrafo primeiro do artigo quarenta e um e no parágrafo sétimo do artigo cento e sessenta e nove estabelecerão critérios e garantias especiais para a perda do cargo pelo servidor público estável que em decorrência das atribuições de seu cargo efetivo desenvolva atividades exclusivas de estado  